【連登蘿莉台34】蘿蔔控請自重

炒bot ar diu

屌你，搶撚左我個1001

新po要貼一次圖

打住機都搶到po

this 正

頂 去個廁所就完左POST 你地班痴線佬

我個心融化左

食屎啦你

請自重

我下次再搶過

問husky/皇帝借bot

唔寫垃圾

溫你書啦

@Reol 有人叫你溫書

nplm

關於兒童色情物品的罪行
(1)任何人印刷、製作、生產、複製、複印、進口或出口兒童色情物品，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。
(2)任何人發布兒童色情物品，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。
(3)任何人管有兒童色情物品(除非在該兒童色情物品中他是唯一的色情描劃對象)，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁5年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$500,000及監禁2年。
(4)任何人發布或安排發布廣告宣傳品，而該廣告宣傳品所傳遞的訊息是某人發布、已經發布或有意發布兒童色情物品或該廣告宣傳品相當可能會被理解為傳遞該項訊息，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。

一般論district court 都唔會判indictable多過7年
到底有幾多貨先至要咁重手 送去高丸

成日用bot搶1001好咩

用手

比左你都唔識用啦！

好撚on9
又係遲過12點訓俾人屌

細蚊仔?

啱啱膽粗粗表白完。
佢去旅行5日，我送佢機，我忍唔住即場表白咗，佢話叫我做啲嘢唔好成日咁衝動同咁突然，佢話：宜家叫我點答你好呢?

之後我問佢係咪唔夠誠意，佢望住我冇出聲反咗下白眼，之後轉身去入閘，我叫佢小心啲，佢回頭笑住咁同我講知道啦，拜拜!

即係點

樓主on9

agger

想剪個小櫻頭

出街實會比人笑

我本身毒到冇人見到我

dllm

我想死

做咩事

應該五月病

本之乜撚我女友

訓醒未

喺大陸都上到child登

執

執啦 垃圾臺

蘿蔔H圖 都唔貼得 執啦

沒人了

食飯

報左驚

#FBI

做人要忠誠於自己既欲望 你地好假

my 欲望：小弟弟幹大姐姐

估唔到你

中

Me希望可以同阿福每晚切磋劍技

唔敢返工⋯⋯

又扮

驚琴日個男人又黎⋯⋯
岩岩主管打比我都冇聽⋯⋯

日日要對住班後宮 係好攰

叮噹嗰個？

出

牙擦仔

自從轉左洗頭水頭髮生得勁快
已經蓋左4份1耳仔

用緊有機冇矽洗頭水
不過本身個人頭髮都係生得快
只係用完覺得又密又厚左

avalon organics
hktv iherb sasa 百佳 屈臣氏都搵到

放lunch食錯餐
本身我叫X3 但佢比左S3我
我唔敢同佢講佢落錯。。。

係你附近唷

88蚊一個餐屌⋯⋯

人地可能本身叫係138呢

咩138。。。

我來組成分母！

rich

禾都系apm
咁美ball應該返緊觀塘間大眾

一陣上黎搵你

其實我係I.T返緊工
我同husky都係it狗黎

係牙

好牙

我今日收夜晚10點半牙

果間唔係三聯咩

其實我係三聯返工既

唉點解我咁豬閪po係邊到食飯
咁就比人估到我返咁三聯

傻仔

搵日去探你 你話個度得一個男仔嘛

係⋯⋯
真係弱智

好！

我係樓下kfc炸緊雞

係就快啦

你咁講就覺得你唔係個度做

Me都是9up姐

訓陣先
訓醒再搵工

好撚熱屌

買盒雪糕開個窿

你又識?

佢屌開哈根大師

有錢仔我雀巢咋

我自制

我用開吱吱冰⋯⋯

想屌雪女

懲教處職員與在深圳的女朋友誕下一女後，涉嫌在女兒9歲時開始性侵，包括撫摸女兒及要女兒為他手淫，至女兒14歲時帶她來港，卻帶了女兒到酒吧並讓女兒喝酒，女兒當晚睡覺疑遭親父強姦。

Husky有冇聽過一隻web驚叫無盡的戰鬥

e利牙已經唔存在了

絕密爆料

佢比我食左

Illya 成為現充
有女了

Details

Dllm
個肥婆上上下堂出左去食雞髀

肚餓姐

偷偷地食肉

肥婆晚晚要食牛腩~~~

你陪埋佢咪就唔係偷食肉lo

呢個係盲撐支那肥仔果件

懷仔

我就係見到huskypi先問
我以前有玩但宜家搵唔返⋯⋯

搵人寫過隻新既好過
php不了

想玩返以前有係新線上遊戲地帶落廣告位
宜家玩緊呢隻版

我記得小學個陣host過discuz同江湖
discuz玩過6.0 7.0 7.2 江湖就有D version搵唔到
個陣咩叫根資料夾都唔知
初初搞左好耐先叫識用FTP
然後就租左個hosting好似叫sk hosting 唔知執左未
個陣可以月費 但唔知係咪多人走數之後得預繳1年
諗返真係有D懷念

唔識host discuz班人就係用Marlito
好記得

拖鞋男涉請食糖誘狎女童

仆街

cgi版應該失傳左好耐啦
我都搵唔番

discuz我由5.0定6.0開始玩 當時係直接搵free hosting搞掂

Free hosting
Upload成個discuz上去都唔知洗唔洗半日

以前又係用和記
打機真係好燥

夠做架啦
2thread upload咩都夠
幾分鐘搞掂

個D比人click幾下F5個FORUM都可以收皮
流量又少

冇咁廢
有D宣稱無限

56k已足夠

點兔漫畫好好睇
可唔可以快d出新一冊

有無青掛住me

你乜水

第一次上連登
有咩要注意

要奉獻蘿莉一隻比我

nanachin

一定要殺死黎明卿依個仆街

彈藥包

決定帶隊討伐黎明m (◉人*) m

支持

55

屌你唔合群

死番出去thx

逐出蘿莉台

吹啊

=,=

唔好咁多廢話 有咩事出黎隻揪

聽日8點信和

帶堆隻husky咬我都唔怕

我地一齊圍你

畀你地見識下 日日係ok搬貨既臂力

好 動物台有過百隻husky

你地all分身

隻husky有101個分身

我唔覺動物台有人大隻過我

是旦執個都大隻過你

我岩岩先跑完10000米

比你地見識下3000蚊扎鐵佬既威力

想舔下佢條人魚線

平時都唔太敢舉啞鈴
怕太大隻嚇親人

不安

聽日又要返工
喊左

細個唔讀書 大個去賣書

下個星期嘅今日
我就要踏上乙女之路

聽日返希慎⋯⋯

唔明

旺角5點見

字面上意思

廢事自己一個睇....不睇了

有乜問題

慳返幾十蚊食餐飯

都岩既

仲未搵到pt 我既旅行計劃冇了

打算去邊

日本CALLG

聽日飛

去邊

王都

去玩下SEGA機

夾d老婆比我

ok

上次叫牙直搵re0畫集，但我太遲覆佢，如果買唔到
你見到幫我買得唔得

留返個錢買二手等身雷姆算啦

極認真 如果見到天降之物既野 可唔可以幫我買

畀多少少你當跑腳費

錢唔係問題
但撚有位擺咩

放住我屋企先
等你有位再比返你

一打膠唔駛找

最多唔收你租

有無人有嗰張比狗聞舊野 狗都唔屌既gif?

google第一張就係 屌你老母

how?

屌你老母用我幫你搵張圖去覆我?

我地好夾

講真水瀨祈真心正
人地唔係賣歌

包媽咪麵都唔脆既 兩包都係失敗品

佢把聲
同埋佢係少有既短髮靚撚過長髮既女仔

9成日本妹個個都係短髮好睇

【A1要聞】與妻闖5,300米尼泊爾大本營 IT男高山症亡
IT又害死人了

都係，李依短髮又係好可愛

男朋友今日生日，為左滿足佢，就比佢射係我塊面度

佢射個陣唔小心開左眼，有啲入左眼入面。而家對眼紅哂，點算？

視力無事，但紅哂，洗唔洗去急症室？？

射返佢一次當和數

need for speed payback好唔好玩

Tg？

Dllm中文系有個肥仔都on99
個教畜四張幾野
仲叫人__bb
好撚嘔心

你唔識R fun姐 人地就識
分數>尊嚴

佢係同學面前先會咁叫

真愛

單方面

得罪講句，只要我一出手，根本冇人係我對手

好似回帶黎？

冇為意

捷徑圖

do mud?

咪話捷徑圖囉ching

好悶

mk

當媽係咪仲做緊廢ching

死八婆問我係咪發脾氣

Dklm la

Supervisor 今日放假佢就也文也武死賤種

我仲好似聽到條撚樣八婆去收銀班八婆講鳩我

死仆街

邊撚到mk啊

捉佢入倉屌獲甘

你唔會想屌
相由心生我屌佢老母真係中

........

又小圈子

Present果個女人著白色衫
又透bra
紅色

咁留意人

我喊緊

5ho cry la

做份垃圾工既老屎忽都要擺款

咁既話不如全部男仔啦
條撚樣八婆成撚日去收銀講人事非

quit lo，pt姐，最多咪搵過份

佢再搞鳩我就quit
其實其他人對我幾好
係條撚樣先咁
我遲早比佢講撚到我臭晒

明明大家都係打分垃圾工
點解仲要互相逼害

笑死
3隻都係叫eriri

沒有買賣就沒有傷害！

母女慘遭分屍 無頭屍塊藏旅行篋儲物櫃

黑龍江望奎縣發生恐怖碎雙屍兇案，兩名死者竟是一對母女！更驚嚇的是，死者的親屬聯絡兩人不果，到她們的住處，進入房間後發現枕頭底下一把帶血的錘子，床尾的床單已被血染紅，廚房門口還有一部切割機。警方隨後在房中的旅行箱內搜出無頭屍塊，並在女兒在大學內儲物櫃找到另一屍塊。而這對母女的頭顱，則在10多公里的垃圾焚化廠中被尋獲。

美油又cow女

其實佢做乜會搞你 你拒絕左人地

書軒？

魔法少女好撚危險

好多假figure，剩係買書

有d料度喎 應該計劃左好耐

麻美搵返自己個頭？

以前中過伏dklm

我係觀塘書局 聽到個售貨員話自己畀個mk仔中出即飛 唔通

佢屌鳩我堆貨都未上拆咩箱
姐係今日我要做埋佢地個份
平時supervisor係到我都係拆完有時間先會幫上架
有d貨上架前會痴下膠紙 落alarm
明明佢同另一個同事已經做緊
點解要我放低手頭上既野再做佢地已經做緊既野
擺明係superviosr冇返就恰鳩我
拆箱點貨打價錢呢d又我做 拆完一箱又再自己做埋佢地個份
我咪拎件貨一野啪落張枱
佢笑笑口問我你唔係發脾氣下嘛

仲有唔少貨要重新包過
仆街

最仆街就係去其他部門講鳩我
呢樣我最唔能接受

傻jai

佢係咩職位？

Senior sales
資深售貨員
應該只係d冇撚用既名

得啦
Mk kong jai又想笑鳩毒撚

其實我覺得做pt唔使咁奄春wo 大大聲屌返佢老母都冇所謂啦 反正遲早都唔做

毒撚一直被迫害

agger
又唔係高人工、反正你都呻一個禮拜返5定6日好辛苦
一係就谷埋最尾一日玩謝佢

要屌都係等supervisor返左先屌
我啪得野落枱我已經表示緊我不滿

好弱

搞到我又想去一去書軒

畀啲霸氣嚟啦

Dllm想拉開話題？
迫害毒撚
正仆街

你班柒頭講就叻
我諗比你地做我怕你地仲笑笑口話好渣

拎佢電話，有得無事就打畀佢 半夜起身就門電話嘈佢

放工仲要比佢牽住走

在明你又唔同人開拖 在暗你又唔搞事

時薪 34.5 - 41
工作崗位 : 處理日常店鋪運作，提供優質顧客服務
手作之店有限公司
2018年仲有30幾蚊...

所以呢

卅蚊夠做乜

做一粒鐘食個飯都唔夠錢

仲要只請女人

幻女真係香
自己諗下講左咩

利申：搭車聞到的

唔好捉我

返到去有FBI等你

有咩味其實

唔識形容
但都幾香

聞下姐

極危險

Diu

又屈

同志 我係監獄等你

你自己爆…

癲...

聞下都犯法？

洗衣粉味咋傻鳩

公眾地方行為不檢

ching sick ball
陣妹聞到射左

新訂一項窺淫罪，將未經同意下為了性目的而對另一人進行觀察或視像記錄（例如以照片、錄影帶或數碼影像形式）的行為刑事化；

通過左既話 美油冇得聞了

loli is my friend

原來跑跑卡丁車未執...

我彩虹手套

唔關我事

我黑手

有畀錢

有冇人志願係做電競選手
我已經開始練緊了

我無電競椅
做唔到

電椅

岩岩問媽咪借左張卡碌了張電競椅了
好似3000幾蚊
有心唔怕遲 而家開始練 應該3年內做到世界級選手

手足可以帶埋我入行？
岩岩都問媽咪借左張卡黎碌

得用紙皮做既椅 得唔得

問媽咪借啦仲問

=u

邊個做架 快D認左佢

14歲食12歲

小妹得11碎
一定唔係小妹

你唔貼先

佢應該貼唔到

husky很調皮喔

想申請做蘿莉台台主，有咩要注意

比人拉過先可以做

每個蘿莉台既人 都要分發一隻蘿莉

扯過得唔得

問左田井沙律🥗未

未

扯咩先

未就收皮
Kongu jai都無情講

聽講真蘿莉先可以做台主

咁#台主咪係候選人

迫到咁
希望幼女唔會俾變態大叔侵犯

咁bba咪做唔到？

我做到

又扮後生

唔使扮都後生

呢張先岩

煩音

你細佬鳩痕

禾細佬mk jai

有冇女

問佢借隻tb屌下

死八婆 我屌你全家牙

又做咩

日本奧委會：電競有害健康，不應視為體育運動

去年國際奧委會曾對外釋出「承認電子競技屬正式體育項目」的重大發表，目前內部正在討論電競入奧，且有可能在 2024 年巴黎奧運會上成為示範賽事。然而，日本東京奧林匹克委員會（JOC）卻持反對意見的表示：「電競不應該被視為體育運動。」

日本東京奧林匹克委員表示：「體育是為了促進健康，而遊戲有可能影響健康生活，先前世界衛生組織也將網路遊戲定義為疾病，不應該承認會危害健康成為運動。」

另外，國際奧委會主席托馬斯巴赫在（11）日對外表示：「在國際體育聯合會的促成之下，即將在 7 月與電子競技業界的代表會見，並且共同討論問題。」

日本仔毀我電競夢

調教肥婆

估唔到mayball都俾人恰

唔撚係肥婆
但肥婆係最撚nice個個

日日比人蹂躪

要唔要我每日搵返碼零二百個兄弟做旺個場佢

每次信和都唔見人
精蟲都冇條...

好型牙！！！！！！

部電腦好撚熱...已經拆走左側板
上網都50幾度 一路用一路噴d熱風落我度

開冷氣啦

我想cry

冇錢開了 通常訓教先開

學我咁倒盤水落主機就唔熱啦

學我自製水冷

水冷都憧返

勁

係咪放盆水係風扇前面

邊飲水邊柯落去主機到就散到熱

5x度都叫熱
你叫超頻果班點算

上我屋企幫我清塵

咪死得仲快

做小小野已經咁

星期一去行左轉黃金又唔記得左買風扇 屌

風扇日本城咪有
洗咩去黃金

死窮撚你知唔知我哈奇哥用dyson

我用緊小米 智米直流變頻落地扇

me好撚窮

有冇得超頻

要加電壓先

日日廿鳩幾三十度點生存
到秋天未

Rich過我地

香港得春夏冬

買國產小米加個轉插插香港220v聽講超到幾倍

冬都冇我覺得

冬天好撚凍呀師父

me好窮
就黎冇得食飯

我哋一早冇得食飯…

我有D貓糧

可以請我食？

我要狗糧
貓糧不了

好撚想養貓

同你捱窮?

我有隻黃色毛公仔

屌你老母成日單單打打

煮多半杯米姐 負擔到

簡單D講姐係同你捱窮

講乜春呀 好食好住呀
食飯好過食貓糧啦 咁撚乾

貓糧不嬲都係方便人類養先整出黎
貓明明食肉

人地養貓 隻貓日日食刺身架

我食鹽多過d貓食米啦 我養佢 佢食咩緊係我定

咁又唔得
上網好多貓既食譜
人食既野好多都唔岩貓
之前有隻貓日日食燒味食到個鼻爛晒

一睇就知你係唔裝貓網 搞到D貓跳樓果種人

買少兩隻膠人都買到隻貓啦

領養代替賺買

我對眼對貓/狗毛敏感
但布偶貓好撚正

連登d貓po隻隻都名種
之前有個巴打領養左隻單眼貓呢d就真係真領養啦

原來錯台…

動物台冇台喎

侍奉部

呢到一早變左持捧部既形狀

可以去巴西買蘿蔔

是日宵夜

我宵夜多數落街飲夜茶

果兜魚蛋 有冇廿粒....

cls..........

肥

40粒到

屌

40=.=

on9

肥毒

美波唔肥

岩岩磅完
64.4kg

通話話食極唔肥個d好易有病

我

我180ga

我57kg超羽量級拳擊選手

我都係食極唔肥
前一排想增磅都冇用

對上次磅冇50kg…

之前識個護士係健身教練
佢教過我計新陳代謝率blablabla

你吳君如

180冇50kg?

咁瘦著t-shirt真係唔好睇

我瘦+柒

唔信問吓牙直

到你30歲應該好難keep

是撚旦啦真定假⋯⋯

美ball
碗魚強幾錢

收舖賣唔晒比我

頭先打機又賭身家
賭輸左
好彩都唔多錢

唔係唔洗錢掛

俾美ball搞到想食魚強

燒賣>魚蛋

巧耐冇食

唔洗 識既
個兩盒都係佢比
唔係夜媽媽邊到買

Bba知唔知大西北邊到有好食既魚蛋
我知一間

陳皮魚蛋其實唔錯

做生意只求打個和

想試
好想瘋狂食魚強

買我都唔會買咁多 我點會食得晒
錢唔係咁用-,-

咁耐都未見過魚蛋會跟咁撚兜汁

咁撚大兜

759有隻BOBO手打魚蛋好撚正

係啊
反正我唔要佢都係倒

我都未
買既話我諗都要4-50蚊

咖哩湯魚蛋...

其實正常
魚強令到水位上升

係好撚正
佢個D咖哩泥一PAT PAT咁黐係晒每粒魚蛋
粒粒都好入味!!!!!

放落雪櫃聽日同女同事一齊食

會唔會浸到淋曬
定係仲彈牙

請毒撚女同事食完之後
再食埋佢

平時d魚蛋都係入面滾廿年架啦
點會淋

淋

屌你老母

我成日食果間係彈牙

我覺得淋>彈牙

做mud牙

Me細個果陣都幾鍾意食鼓油王魚強

都話燒賣好食d

食到破產

訓教

我都鍾意食燒賣多過魚蛋

要比就比埋蝦餃

彈牙>淋

蝦餃貴 唔計

好味又好貴，平既好難食

我永遠係酒樓叫小點....

唉屌
比蚊咬到起身
耳仔仲要不時有翁翁聲飛過

=..=

好撚眼訓 屌

高踭 有腳便撐到
的骰 會更好擁抱

日日都唔夠，但要都返工

認住個八婆

認住你

u lolicon

妹控only

焗飯?

想同蘿莉食 毒L不了

我毒L蘿蔔

你仲有錢食咩

都冇乜點洗過錢

我都想做廢青

有錢邊個唔想

今日同個臭屄返早

屌到佢香

slb

=lolicon

想同leader lovelove

搵大波妹做username入咩野loli台呀

咁你百幾歲人又入黎

去動物園搵leader
Btw 好多短髮js jk

相

比人拉架

一起身就12點25分

廢青

叫你影動物only

咪係
咩js jk jc都係唔小心入鏡

Mo圖真係唔好返黎見大家

法國好多人老屈我，擇名日後清算

睇定D先 分分鐘係大陸人

屌 失蹤人口
考完試未

日本人黎

hello 我係新人

佢考完好耐啦
去左cow女姐

請善用起底功能

新宿？

人地係好女仔黎 唔cow女的

我是誰

但係說好了的jc js jk呢
唔好剩係影bba ok?

雞

我淨係影大波妹=_=

你是我的illya

支那仔切腹自殺 以為可以喺平行世界復活

再見 我去二次元了

唔好話你自己

原來me係illya

gun 機

你返嚟就同你做忌

幾時練琴 我去收你皮
180高 連50kg都冇 應該好易認得出

其實冇180

🔪🍎

雖然apple平時成日笑9我
但我唔會俾你🗡🗡佢

幾時有笑過你…

🔪🔪🔪🔪🔪🗡🗡🗡🗡🗡
🔪🔪🔪🔪🔪🗡🗡🗡🗡🗡
🔪🔪🔪🔪🔪🗡🗡🗡🗡🗡
🍎

我無論如何都要清算呢個偽毒MK

點解仲要包庇佢
佢180 又kongu 靚仔 係高處恥笑緊我地

要打鳩佢

自己廢唔可以怪人

生きているのなら、神様だって殺してみせる！

人哋人生贏家

佢仲食緊🍓雪糕喎

上次去日本用廣東話同fd講前面條女好正
之後條女竟然講廣東話

我唔係

你睇開bba
我明

你食屎

我俾牙木hey0

頭先我仲咁幫牙木

所以話左唔可以俾呢個人留係世上

我原諒你一次

正常班都有一個
冇人問你呢下真係慘D

你不恥與mk為5

係希慎好難搵野食

有無人理我都無所謂

係
25仔最怕有存在感

到抵你係返誠品定係大眾定係三聯呀
好亂

？
Jm9

冇睇飛虎牙？

無牙

返緊I.T
同哈士奇一樣係it狗

好彩調左返上環 如果唔係我應該會俾你追住打一身

我之前返老銅個陣好近間it

我以前成日係上環玩具街出現

灣仔先有玩具街

第1000屆loli台網上焗飯正式開始

成員有miyu

古董街先岩

大西北鄉下人gun唔到

點解130樓落跌去仲可以有心跳

有傘

未開晒都咁有效

我返近中環同海邊 差好遠

不過我成日會去文武廟 因為我仆街老豆擺左係個度同有個祖先位

仆街老豆應該海葬

我成日會去灣仔太原街買模型 之後行去188睇game

game有咩好睇 網上睇到晒

會行埋精品同孤注

我同你差唔多
又係有個仆街老豆又係死撚左
又係唔入group

你唔入谷又g我冇入谷

牛餐 28.5

唔係掛
聽過你話唔鍾意group渣
原來又係講一套做一套架

放心 我真係冇入到

我連tg都del左

我都想入group喔
有冇人加我

美ball手足真係唔信我?

入群pm我

隔黎k-on台有焗飯
冬海愛e可以睇下

嘉義一名陳姓科技大學的學生前年7月，透過交友軟體認識了一名未滿14歲的少女小玲（化名），竟然將對方帶到某高中校園發生關係；之後在同年8月，又於交友軟體認識另一名少女小花（化名），把人載到河堤旁車震，最後則是因為小玲懷孕被發現，全案才曝光。嘉義地院依對於未滿十四歲之女子為性交罪嫌，將他判處2年徒刑、緩刑2年，可上訴。

即係唔洗坐

我最想住既地方

又話三年起步 最高死刑既

認罪扣1/3

2年換蘿莉隻豬

你好危險

唔熟唔焗

有美城同田井
熟啦掛

兩個賤種，不了

所謂既刑罰係要有阻嚇性 令到人聽到就鳩都縮
呢條友衰11 仲要唔止一件 只係2年多D 值啦

你走先
我幫你頂住

有種全部一齊上

你似想做下一個

潛在罪犯台

唔啦 犯罪既事唔做 毒燃都係良好市民黎

唔被發現就唔犯法

講得出呢D野 你都唔好得我去邊

我FBI，就係入嚟捉你地

你大我啊 同你講呢度大把你D同事

我做呀頭

啊頭都調查錯地方 呢度只係fbi休班吹水既地方 根本冇罪犯

咁要拉果個係你了，捉緊內鬼

根據警匪片 原則 做大果個都係黑警黎，勸你都係著草算啦

兩件ON9=.=

帶返你個狗罩啦

見到小生蘿莉米7

小學生蘿莉米7

愛姬》all

愛G

me 165典算

天文台料下周二酷熱33度 勢成有紀錄以來最熱佛誕
屌

咁你等收ichigo

好彩唔係四眼妹....

香港人真係自私到仆街
見到架加班車黎到
即刻由後尾，狗衝插隊

米7 仲叫蘿蔔
定義錯誤 扣分

吉乃

今日聽到佢地講我⋯⋯
唉算了

幫你打柒佢

唔鍾意就搵過份啦

點都挨埋呢個月
當磨練算

條臭閪我諗20尾30頭啦
正仆街

唔上黎屌下真係唔舒服

女人做管理層=戇鳩

條女senior sale，應該唔叫管理層掛

表現唔到自己既工 做黎做乜

點解你去咗旅行都見到你打緊機

閪工早走早著
我上一份做到勁辛苦勁大壓力
而家呢份做得開心過以前

依家d細路真係...

做咩 介紹我..

Audit

唔識呢d

岩岩係A1買左個焦糖芝士蛋糕
正撚到

我細佬黎

岩岩睇到房東個女係樓下跳舞
一見到我地返黎即刻跑返上樓
好可愛

Audit 正仆街

驚咗你

做乜鳩

我毒撚

Mkjai又串

what is bba

u

妹想去日本旅行

好想

小櫻真係好色情
一定要搞大佢

咪係 上閒上P站就知咩事

你哋冇野吓話

咩嚟

cream pie
好似係

成日周圍去嚇蘿蔔

得閒叫個蘿莉上你屋企收租

OK 順便養埋佢

係咪有套漫畫係個蘿莉綁架個大人

你想綁架我

你都是蘿莉

Me高中生了

蘿莉

蘿蔔控食屎狗

少女不十分
原作小說黎,西尾維新作

係 #94167 第一個食屎先

支持 #94167 第一個食屎先

再嘈踢撚走你個頭

多謝聖父救贖

save the goldfish....

BB想要幾多條

人地叫save
撈完再拎去放生

行過間SEGA都冇靈兒夾

有無養胃心得

食清淡啲

slb play 9 me
一個人住唔識煮飯
落街食點清淡

@BBCWiltshire 5月16日
How did this Wiltshire B&B become the setting for a hit Japanese TV anime?

幾時有第三季

我支持blend s 第二季

冇麻冬嘅第2季

G持

冇麻冬不如執撚左佢

將軍澳疑出現孌童變態男！本周三有人在Facebook群組「將軍澳」留言，指在健明邨一間幼兒學校外，目擊一名身材異常矮小的可疑男子伏在學校窗外「偷睇小朋友訓教（瞓覺），仲要邊睇邊玩自己嘅性部位」，該名自稱是「學生仔」的目擊者，表示已經通知幼稚園，並提醒住在調景嶺或小朋友在調景嶺返學的家長要留意有關事件。他指學校已報警，亦通知管理公司，保安會在幼兒學校窗口外「簽簿」。

大家知邊個…

好多靚仔鬼佬

又係呢度邊個啊 自首啦

住將軍澳既...係...

hi 學姐個頭可以當波踢

美城x

牙姨利亞

hihi！

大家咁熟廢事踢爆…自首啦…

美xx

達哥

身材異常矮小

記得牙e話過自己好矮

去咁遠犯案 睇黎計劃左好耐

牙e住將軍澳lo

小圈子！

玩藍球射格贏左張棒球卡

佢係度講架on9 成撚日都屈我

日本貢茶勁多人飲
好多學生妹買

這麼撚醜的手指

老母?

網頁食雞未

自貼吖

me退台以示歉意

Me gun

玩流

私賓

我動物台金木研 自己google

人棍

緋世 都好d 竟然自認人棍王

咪一撚樣

做緋世果陣 除左打波蘿王 都冇點柒過
你睇下你金木研d戰績 愈來愈差

冇睇過漫畫 其實

動畫咪一樣柒

我見返上次幫佢執銀包個妹妹=.=

是你的話 我可以

明明係起人底跟蹤佢

你地鍾意細路女唔好屈埋我啦大佬

你戀童喎

xdd

講咗咁耐, 有圖未

冇 大概14x cm高 著校服+粉紅色書包

同左主管講辭職 佢話會同條撚樣講下
條臭閪再搞鳩我我就直接同最高個條友講辭職

直接走啦

遊記post?

大波妹+遊戲+Emilia 討論區

記

見到呢隻野既話幫我買 二手都肯

公仔機？

公仔機應該冇了
毒撚鋪有可能有...

幫你睇下

見到好多靚短髮妹

短髮妹真係好屈機

好波

小道消息
bbg 巴 飲豆漿會醉

@短髮控 Sony Justear

今蕉睇左la
冇錢 只試不買

?$

睇左facebook....
鬼知幾錢 都未正式出
mh1自定聲 要個日本仔調音應該冇
mh2 20萬yen 黎到肯定10算啦

自定聲is stupid

屌你老味仲outdoor

呢隻上網d開箱個撚個都吹撚到神仙咁款
一定會去試下

外觀唔太毒，幾好

好撚毒
睇落唔宅ja

女性市場多D

講真你唔講我都唔知呢個袋關動漫事
但男人孭就肯定on9

我食完飯返黎見到supervisor同條「資深售貨員」好似傾傾左都幾個字
笑撚死

一個做左成10年既資深售貨員都要比人傾兩句
擺明d女人真係心入面都唔太like佢呢個人
我諗條臭閪20歲開始做 宜家30

去見小學校工啦

我唔係個類人渣

啱

你點同個supervisor講

毒出汁

咪話如果我想今日辭職 聽日係咪唔洗返
跟住佢問點解 我咪話同某個同事唔夾
其實我冇開名
我一講就佢就知講緊邊個同事
之後blablabla

可能你supervisor一早就知個八婆啲性格西

都唔返 仲唔開佢拖

我咪同supervisor講搵過份工對我好閒
再講我成日都諗住同佢嘈一鑊再辭職

佢話條撚樣同佢（superviosr）都係咁講野

好彩女上司知條白婆閪

介紹我識

supervisor：叫左妳細聲D講架啦 你睇下又有廢青唔撈啦

佢意思係條白婆都係咁樣同自己上司講野

係Lapin 套舊衫呀。。。

頂到個幾星期就睇到點兔了

???? 劇場BD ????

樓上幾件社會毒瘤

yes
5月30

紗路又出黎做

唔好互相傷害

你改名啦

做女傭都唔比?

女傭包乜心照啦

呢幾日開口閉口 耳仔都會沙沙地
懷疑有蟲/頭髮入左去耳膜隔離
睇專科定普通診所好

一般普通可以睇到

咁嚴重

屌岩岩沖水再搵野搞左幾下
成功拎左條頭髮出黎

上網睇d人睇醫生拎返條頭髮好似好平常

舒服晒

去過專科吸耳
好撚痛

好彩我油耳

係睇你呢個post都已經feel到你個人好撚柒
有事就搵連登仔
見攞返啲貨就串柒柒講乜撚嘢反思 中二病到
完全係嗰種有事就驚，冇事就覺得自己好撚醒嗰種廢柴
唔好俾我睇死你現實應該係冇乜朋友嗰種人
仲有 可唔可以唔好咁快自我安慰話自己冇買假野 你去轉東門你會發現依家啲高仿好犀利
你條豬兜唔識分唔代表其他人唔識分
不過你咁撚醒就唔會去ig shop啦

錯post

未食藥?

台灣蘿莉本

@emilia go call g

啲圖

台灣都有雀仔按摩

Cuba plane: Many feared dead in Havana air crash

做咩

樓上ban 你望下右手邊個本

洗走去

Reposted

No

Pls

Don't

Pls me

點解你要污染呢度

I'm sorry

I'm not mean to do this

Lin jai leave me go

好高興識到你呢位朋友

Linjai

同你玩warhammer
放過me ok?

I love linjai ❤️❤️❤️

冇repost你

。。。

你就做CD-ROM 慢慢反省自己嘅罪過啦

不過有啲狗喺度mon post

I know

公仔書黎姐

呢度你蘿莉台 唔容許有變態存在
你完全無視個topic

個frd次次5下內剪到
佢已經剪左人地5隻啦

叫個職員開部機拎盒野出黎
個職員整完一擰轉頭已經剪左另一盒

又一隻。。。

惠

之後黎左幾個日本仔
剪左佢4，5隻
D職員嚇到停機整

86既極限已經到左
輪到我87發揮

小埋夾公仔

上野三色戰隊+++

feel到佢好努力洗版

yes

輪到我87發揮

ban硬了 唔洗洗走

又推返上黎

美油係咪都退左部 有兩三日冇見過佢

成日話我bba，我清算咗

咁我都退部了

挽留

調教緊佢

emilia係咪已經消失咗

永遠懷念

嗨

連仔唔bam公仔架
之前有人畫h漫都直接post

repost試吓

係唔會BAM，不過會直接remove左個post/reply

高登應該唔ban 再ban冇人啦

有台主係度 你驚冇人

Email 好打耳

兩隻小動物

粉紅小動物

雷姆bb豬

打耳

此post共有0.1%蘿蔔成份

垃圾台

我係蘿蔔

bam?

You are too young kid

好可愛，不過對波整得太大

好可愛，但對波整得太大

波大是福

三次元果本比我

蘿莉台

我非蘿蔔控

改名

關我個名咩事

色情！

已有

1 play 200yen

Rich guy

我窮撚

件膠1000hkd up都窮？

XP

少少錢就話窮

你著依套出黎ok?

冇

好貴

一名來台從事專業英文編輯的美國籍C姓男子，在某台北一所國小運動時，見一名熟識的11歲女童獨自玩溜滑梯，竟騙女童玩「按摩遊戲」，趁機偷摸下體，女童覺得怪怪的，等C男離開後，立刻告訴正在運動的母親，母親憤而提告，台北地檢署昨依性騷罪將這名色老外起訴。

hi 學姐個頭

hi 牙姨

Frd：行左成日都睇唔到愛姬野，過氣
我：都冇紅過，過咩野氣

夠賤 我鍾意

係咪一堆吉乃

執吧

都冇

冇見過你隻核突變色龍

青蛙呀屌
變色龍...

套野紅唔起

套野根本冇人睇

我有睇都係因為祈妹配而睇
但漫畫妹睇過動畫

一到星期六日，d 4Mk 出哂去，冇人推po

係 得我

做咩你唔出何文田呀

我真正毒撚

hi 牙E

hi 牙短

我唔撚想返教會
呢兩個月你唔會見到我

bless you then

耶撚

見得太多on9野，唔撚想再返

主撚夠
主撚夠

垃圾先翻

蘿莉台 冇蘿莉 連蘿莉控都冇

汁柒左佢啦

不嬲都冇

我蘿莉

有冇人識佢?

唔識

蘿莉
咩嚟？

佢成日黎我間鋪買野食

有冇問佢叫乜名

1001都咁少人

咩黎 H動?

呢條女仔百合黎 成日問我點溝女 真係鬼知咩

小女xxx

xxラムx

999

佢把聲好難聽

想要1001，比我ok?

kid

屌樓上個兩個屎忽

搶到畀你

為左宣傳H動 1001我要硬架啦

邊套

不要色情

少女X少女X少女

我會斬po

想睇H動 有邊套正
要大波

準備左一個黃色笑話

鬼父

不要色情！！！

1001